黃世澤 入境條例修訂想阻 BNO走

黃世澤
入境條例修訂想阻 BNO走
黃世澤幾分鐘
#評論 20210211

martin oei
122K subscribers

#BNO #入境條例 #保安局
00:00 入境條例修訂想阻 BNO走
01:26 入境條例 6A 條修訂目的邪惡
05:28 新修訂目的並非為防止難民進入香港
12:22 人大釋法可以任意改變香港法律
16:31 非英籍嘅外籍人士儘早國籍變更， BC 同 BNO 風險更大

#國籍變更 #雙重國籍 #BC #居英權 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

立法會正在審議《2020年入境（修訂）條例草案》，相關法案的小組委員會正討論條例的草案修訂。修例內容包括保安局局長可以賦權予入境處處長等人，指示某運輸工具不可運載某人。大律師公會今日（11日）發表文件指，對這項修例建議深感憂慮，條文賦予入境處處長明顯不受約束的權力，限制香港市民及其他人離開香港；而修例條文中無列明這種具侵入性的權力可以在哪些理由下行使，亦無解釋賦權的必要性，令人不安。

《2020 年入境（修訂）條例草案》第 3 條建議，在《入境條例》中加入新訂第 6A 條，賦權保安局局長訂立規例向入境處處長提供運輸工具上的乘客等的資料，規例同時賦權予入境處處長可就運輸工具可或不可載運個別乘客發出指示。李家超曾在立法會稱，這建議措施可加快各管制站的旅客通關手續、提高入境處的執法能力，以及加強防止潛在聲請人來港。

大律師公會指，相關修訂賦權入境處處長可禁止任何人，包括香港市民離開香港，條文並無列明在甚麼理由下處長可以行使這特殊的權力（extraordinary power），或如何確保權力不被濫用。相關權力限制市民在《基本法》下獲賦予基本的旅行及出入境自由。

大律師公會指出，相關條例修訂廢除人們基本的旅行及出入境自由，但在相關立法會參考資料摘要文件上，從無闡述理由解釋建制修訂原因。在現時法例下，人們旅行及出入境自由只可在保護國家安全、公眾秩序、公眾健康、他人自由原因下受限，香港現存法例已可限制部份人士離開香港，很難理解是次修訂是致在達至甚麼進一步目的。

限制出境

派海軍轟炸啦

即係限制出境自由

我想問而家如果我拎香港護照出境/入閘時俾人睇
咁我去到英國可唔可以用番BNO做5+1?

可以

咁佢其實點改都無撚用架喎

世7

黃世澤評論太戇鳩,我不知道該回什麼,只好貼上乳酪蛋糕做法,自己做健康又好吃,睇食譜總比睇黃世澤戇鳩評論有得著。

準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

你po撚完黃世澤啲野未

之前YouTube自動推介嘅時候睇咗呢條撚樣幾次
講完一對唔知頭唔知路嘅嘢之後仲跟住去聽返其他KOL講嘢

好明顯黃世澤依條友根本就冇做資料蒐集只係平自己感覺喺度鳩吹

加上本身英文口音發音非常唔准確聽出嚟完全感覺浪費時間。可能仲低能左添

即刻喺YouTube上面封鎖佢嘅頻道